(聽朝7點)香港人·罷工

罷啦罷罷罷

罷罷罷

好撚凍呀樓豬

我都係

邊個唔罷正仆街

我短衫短褲出左門口

一定要罷

張被

推

又攬住張甴大大被被？

點都和你罷 醫護手足放心